屌你老母原來警犬真係有上連登嚟攞料

嗰幾位巴打要小心啦

講到明發夢 班警犬智障？

水馬都鑽得穿就係廢馬

一回事講左出口即係會有對策

發夢都要比你cap 上黎
毅進狗質素

一早已經係啦,11號夜晚都係見連登吹哂雞先去地鐵站瘋狂截查人

各位狗仔我屌你老母

毅進真係全能到仆街，又識醫人又識打人

講到咁仔細
話發夢都甩唔到身啦⋯⋯⋯

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

都係嗰句 mon post 狗死全家

其實我覺得入面一定有幾部水炮車

唔出奇啦
一定有

兄弟爬山

你地班狗含撚未呀

mon post傻鳩我屌你冚家

所以唔明有D人仲吹奏話多得有連登

係政府角度肯定係件好事 全部人集中哂係度

反而你話去哂世界各地forum先難捉

吾將率領八萬萬大軍，當中鐵騎一萬萬，弓兵三萬萬，刀兵二萬萬，長槍兵二萬萬驅逐匈奴

咁即係我地轉移陣地 之後係連登鳩UP就可以撚到佢地仆街

唔好自欺欺人，明眼人一睇知咩料啦

佢會話留返同個官講

高登狗隻數量唔知多唔多呢

警狗：汪汪 汪汪汪汪汪 汪 汪

警犬你全家比狗屌啊

全港18區

巧京京
屌你個女啊死黑警

阿蛇讀一讀我個名先

而家黑警好撚大權
唔撚比人發夢

你依家先知？點可能唔MON

你班死差佬
仲未死全家？

網上消息

加密有咩用
你估D狗冇ACC咩

警犬
我知你有Mon post架
嗱 跟住讀喇
發夢呀
撚唔撚知乜係發夢呀
發夢嘅野記撚得拎比律政司到時拎黎打官司喇喂
痴撚線 又會發夢講左咁多野嘅
唉縮返去你老母林奠個臭閪啦毅進condom仔

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

我好撚驚啊

發咩夢呀
無撚用
係人都知你想點啦

無地方拎電....點用電鑽？

各位阿sir 你地個老母比狗屌緊

你的資訊很有用

阿sir擺埋呢句啦：黑警死全家

犬隻不宜上連登

連登真係反送中嘅最大平台
發夢每次出到去啊
10個有8個都拎住電話上連登

香港警察我屌你老母

洗9理佢地咩 佢地諗到對策就唔係毅進仔喇

大家下次可以去參與下

毅進仔

細個d電鑚用叉電

匪類與狗不得上連登

個mon post狗like左大波妹張相比人炒左未??

其實一直秉承我地諗到敵人都會諗到既思考模式
咁先可以諗到點應變

死撚開啦黑警

知唔知咩叫發夢阿？ 行撚開啦白痴仔

真. 返工上連登

成班賤狗

有幾出奇 而家連登出曬名

好奇一問
爬過水馬點解涉及刑事毀壞？
更加冇可能因為你爬過水馬而有藏有工具罪行

屌你老母呀黑狗，我知你班hi hi 睇到

69前都一定有係香港網上唔同地方睇住架啦

警察宿舍d老婆好好砌

其實夢到嘅野唔洗下下放上黎話比人知

你老母比人屌緊 本身以為發夢 原來唔係

係啊 我依家屌緊你老母啊

狗仔們

吠兩聲聽下先啦

要申請ACCOUNT 有幾困難?

有咩奇

你地真係傻架喎

個個都上到黎 有乜奇

黑警老婆做雞好好砌呀 !!!!

你覺得佢地會冇AC咩
一聲令下 啲電訊公司幾多個ISP email 都整到啦

以下內容警犬唔駛Google Translate:
汪嗚嗚...汪
汪汪汪汪

嗚嗚....

喂 睇緊po個啲黑警毅進仔藍絲死廢佬
祝你全家死
嗱 你地而家係心入面數下有咩親朋戚友同你最親最熟嘅
佢地好快一個一個係你面前死呀屌你老母
你估烈士血債唔駛血償呀

繼續尻UP多D 嚇9班警犬

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

狗仔 hand hand

由得佢地，公開地方，佢地放棄做香港人，為生活放棄人格，佢地想做大陸人、大陸公安就由得佢地，將香港一步一步大陸化，諗起都噁心。

人類文明必將走向民主自由，暴政之徒將留污名，歷史將有公論。

連登公開的
無account 都睇得
唔出奇

我條撚隊得穿個水馬添啦

Hi 各位警犬 我祝你地死曬全家

話無都唔信啦
睇到就睇到
各有各做就係令人防不勝防

沉日水馬post有個新account問我應該點做
我睬佢有味
犯法野唔好做，講完

驚你老母

話判就判架啦, 真係加句發夢就無事咩

阿sir平時比人搞後面 係用開電鑽？

黑警我屌你老母

香港黑警 hello
柒頭 撐警廢老打人唔柒拉
屌你老母淨係識mon post
黑警死全家，屌你地老母

mon post狗我屌你老婆

識用黑夜模式

班狗軍師心諗太易玩了
mon住po穩贏

幾萬蚊請班保安員只係日日上連登

係得你地仲信訊登啲料咋

發夢我可以一隻手指推爛哂D鐵馬

開口埋口外國勢力，又唔敢去世界各地forum捉人
垃圾毅進仔

不嬲都有
你第一日見黑警咩

好撚西利

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

唔係一句發夢就可以免責

你以為係大陸咩，咁柒樣都拉

好出奇咩

account都過百個啦

屌你老母 警犬

咁耐都唔KUM LIHKG檔就係為左咁

呢個位幾好做
得閒上連登
like下大波妹圖
垃圾 知你地睇緊

警犬原來識字

話無你都唔信啦
連登,公海谷一定有㗎啦

Hi 暴徒

落黎隻揪

下次用念力的

呢啲留言可能只係黑警自己友留再屈市民
佢地最撚鍾意屈人

我真係好撚驚呀屌你老母
你有時間上網睇住我地，有無時間睇住你老婆俾人屌緊呀

HI，黑警
屌你老母呀

Hi 警犬 知你睇到
我個名啊 識唱一齊唱

目的要搞串佢個扯旗party落鳩支共面
佢開水炮車最多咪走人囉

汪汪！

哦
預咗架啦有乜好出奇
汪汪汪汪汪汪 汪汪汪

汪汪汪

用英文咪得

政府既權力係嚟自人民 人民建立政府係想保護作地自己 但政府一而再再而三咁害市民：送中（收窄言論自由） 明日大嶼（用盡儲備）。根本呢個政府已經唔係幫市民 只係負責奶共 攞完著數就移民 留低個爛攤子

咁多位呀sir 我知你地有mon post 你地都有下一代 你唔諗自己都諗下下一代 俾林鄭搞一搞未來香港會變成點？咪就係每日150人口愈嚟愈多 福利被用盡 儲備用盡 言論自由被收窄 到時先再出聲 已經太遲 醒下啦

Hello 死差佬
唔好搞我後面
叫你關二哥落嚟見我呀！
暴政撚!話你呀，7頭！

我係張若凡老公
Mon Post黑警 我屌你老母呀

汪汪汪汪 汪汪汪

汪汪汪 汪汪汪

hi毅進仔

無人尊重嘅工番來做咩？考左警察都唔敢同人講做咩，貪果兩萬蚊，轉工啦，轉柳記工記，不過有本事先轉到.

見到有咁多三毛就知啦
點解要停止比新會員註冊

推呢個建議

一定有啦，使乜驚

屌你
啲狗真係會以為有騎兵

屌你老母仲識開night mode
真係未訓醒

On9

到呢一刻 你點解仲覺得警犬唔會有account?

阿sir唔好剩係負評啦，傾兩句啦，今日寵物節收獲豐唔豐富呀

應該要預左

屌你警察，過來捉我啦 等你

喂垃圾毅進仔記住我啊
我 屌 你 老 母 啊

準備左戰象

咁快唔記得 警總入邊既 鳩硬冇親戚 ?

MON POST狗你好

呀蛇呀蛇

我屌你老母個爛臭閪
你地全家女人比狗屌，全家男人比男人搞後面屌屎眼呀！
呀公呀婆呀爺呀嫲未死既全部屌到死為止
死左既就係個墳到挖返出黎繼續屌
生個女出黎做免費雞日日求啲性病撚用碌流膿鳩瘋狂中出
生個仔就追撚住啲大隻肌肉佬含佢地碌撚
你老婆就比人日日插到西水長流、比個不舉廢鳩屌都唔比你屌
嫁左人既就老公係你面前日日打飛機射落地都唔撚分一滴入你塊臭閪到呀！

危險野，去8chan

ON9黑警, MON啦, 屌你老母

屌你唔係而家先知ma

係真既話
你地班condom可能都去曬發夢去效力毛主席啦
可能第一時做逃兵都似 你地咁撚廢

文字獄

秦朝用既招數

可能平時屌閪都係發夢先有得屌
所以連自己都比自己呃左
以為人地發夢都係真既

發夢講都好信嘅

Hello 警犬你好
我屌你老母

有咩出奇

屌
呢度公海預撚咗啦
總之夢境既野天馬行空
夠料你咪做鳩我囉

利申： 我個名

黑警死全家再俾狗姦屍

喂警犬們 你地好呀 我係大波龍蝦 祝你地全部冇仔送終呀

咁都post Facebook
咁日日大把人老母比人屌輪姦
你又唔查？

屌你老母 黑警死差佬

其實無咩用

其實你諗下點解連登冇俾人搞? 集中一個地方收風係咪好過四圍撲先?

屌你老母仆街警犬 賤畜
你老母臭閪陷家剷

拉我啦屌你老母

應該事但鳩up下d行動去撚下狗

其實真係好撚多警犬mon 緊post
係呀 我話緊你地呀屌你老母

死啦死啦，好驚啊

好驚啲狗睇唔明人話啊

毅進仔咁全能有冇諗過取林鄭/習近平而代之

不誠實使用電腦

都on撚9 既我部電腦拎黎打機從來都唔上連登

阿sir
我發夢見到你哋老母俾狗屌到啲臭閪水噴哂出嚟

要開個AC有幾難on9

上連登 別認真

d狗真心唔識個嗰

開心大發現，智障大湧現

正常既
的確有需要

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

含撚啦臭狗